🇮🇳8漢輪姦🐐 完事再嘲：「過了美好一晚」

印度警方周日（29日）表示，他們已拘捕了8名涉嫌輪姦1名農民所飼養的山羊，致牠重傷至死。該批男子翌日還親赴該名農民的家中，笑稱與山羊度過了一個愉快的晚上。

該印度媒體報道，該8名疑犯於上周三（25日）晚上到哈里亞納邦的一處村落，輪姦了該頭懷孕50周的山羊。農民可汗（Aslup Khan）表示，他當晚聽到羊棚有聲音，遂趕往查看，發現羊棚門被打開，其中一隻母羊不翼而飛，他循聲音去搜索時，發現了8人的惡行。

該批男子於翌日再到訪可汗的家，承認強姦了他的山羊，可汗聽擺憤怒不已。可汗表示，他的山羊受傷倒地不能行走，甚至茶飯不思，終在上周四死去。

點解可汗會嬲

他的山羊受傷倒地不能行走，甚至茶飯不思，終在上周四死去。

茶飯不思

姦左可汗隻羊，可汗梗係嬲

有窿就屌

想𠰠口多啲 點會嬲

諗起個笑話

暴龍哥

諗起村民走失果個笑話，地球之大，無奇不有！

係阿嫂

死左隻羊

「挪威農民餓死逾400隻豬判囚1年 」d fd黎

有一年，我走失了

想聽下呢個笑話

在一個古老的山鄉，發現了一個古老的村落。由於他們世世代代和外界隔絕，宛如桃源中人，外界對他們產生了濃厚的興趣。於是一個漂亮的女記者前往這落後的山鄉，去採訪當地人。

她採訪的對象是一個六十多歲的老者，知道他們世世代代與世隔絕的生活以後，女記者驚訝，繼而是好奇，於是她打算描寫一下他們與世隔絕生活中的喜怒哀樂。

「請問，多年來，您最高興的一件事情是甚麽？」，好奇的女記者問。

「有一年冬天，隔壁老三家的羊走失了。」老頭說。

「羊走失了，有甚麽值得高興的嗎？」女記者更好奇了。

「羊丟了以後，我們幾十個人打着火把上山去找，找了三天三夜，終於在後山的一個角落裏面找到了」，老者吸了口煙，眯縫着眼睛回味無窮的說。

「找到後怎麽了？」女記者好奇的問。

「找到的時候天已經很晚了，我門在雪堆裏面紮了帳篷休息。外面的風很大。我們感到很無聊。於是大家就輪流上那只羊。好爽！」

女記者顯然感到有點尷尬，她想避開這個話題。於是她打斷老者的話，問有沒有其他高興的事情？

「有一年冬天，前邊老馬家的新媳婦在山裏面走失了。」老者說。

「找到了嗎？」女記者追問。

「我們幾十個人找了三天三夜，終於在後山的角落裏找到了。於是我們按下帳篷休息。冬天的晚上的風很大。我們大家都很無聊。於是我們就輪流上老馬他家的新媳婦，別提多爽了。」老者說着敲了敲手中的旱煙袋。

女記者感到更尷尬了。她決定避開這個話題。於是她問到，在這幾十年與世隔絕的生活中究竟有沒有甚麽值得悲傷的事情？

老者的臉色突變，手也開始顫抖，幾乎抓不住手中的旱煙。深陷的眼眶中滾出了兩滴渾濁的淚。嘴唇哆嗦了好幾下，他的身體也似乎在顫抖。沈默良久，他說：「一年冬天，我走失了！」